點睇TVB同報紙力谷下致命復活收視得23點？

《致命復活》首周平均收視有22.9點，比前周《來自喵喵星的妳》劇集升2點。《幕後玩家》劇集平均收視有23.9點，無 收到2個投訴，指劇集內容涉嫌歧視同性戀者。而上周六播出《TVB馬來西亞星光薈萃頒獎典禮2016》平均收視有20.6點，最高收視為22點。
呢排包括蘋果日報同TVB 幾乎全香港所有報紙力谷兩套台慶劇
收視都係得廿三四點

得譚凱琪比較吸引少少

sunlight淫d

痴線全年最好睇於係呢套 剩係選角已經贏晒本年度其他劇

師奶鬼識欣賞套劇咩